「繼續籌旗」中科狙擊黨鐵

截至2019年12月8日2359時 中科眾籌各平台總共籌得$736,772.40. 感謝大家支持! 我們在2019年12月8日民陣港島大遊行中首次設置街站, 許多許多市民特意上次鼓勵並且籌得HK$25,880, 實在令人鼓舞!

更正 : 上一次2019年11月29日的報告中, GoGetFund系統內Stripe的收款金額重複了PayPal的收款金額. 是次更新已經作出更正.

【打鐵趁熱】四步曲行動 眾籌update 請繼續支持

匯豐銀行 : 588-326777833 | FPS : 93088688

東亞銀行 : 015-255-88901646 | FPS : jason@poons.hk

中國銀行 : 012-680-10107888 | FPS : 3621687

作為咁有良心既工程公司籌左個幾兩個月都係得七十幾萬，大家到底有冇心打殘黨鐵？

毒撚開post冇人理

唔係幫我
係幫中科姐係大家

推！！！打9黨鐵，黨鐵收皮

贖罪卷呀 買呀

已捐

推

黨鐵必須清算

push

條鐵無啦啦會搞成咁
唔係就咁放過佢下話